特區政府宣布安排專機接載滯留秘魯港人 費用自付

特區政府宣布安排專機接載滯留秘魯港人 費用自付

要經英國先? BNO 已經到咗倫敦啦

babycondom 班戇鳩. 仲笑BNO 班人要去英國唔知做乜. 原來而家係要飛英國先喎

去英國咪仲慘
爆到七彩

BNO 今朝應該到咗英國.
香港包機. 原來又係要飛去英國先. 仲要星期五先有機走.

起碼走到先 倫敦多機返香港
信中國大使館就on9